如果你係李嘉誠 你會第一時間做咩

我 宣傳香港獨立建國 自封臨時大總統
反攻支那

大把錢都已經係土皇帝啦, 仲洗乜搞咁多野

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人